蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(19) SH,冇貨就自然升

炒賣投資涉及風險，自己小心衡量

11月13日19:14

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $9700 (+$301)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10200 (+$1)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10350 (+$151)
大藍256 $10200 (+$1)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11500 (-$399)
大金512 $11600 (-$299)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-13 19:14

日韓紙價11月13日19:14

收大藍512 自用, PM出價,價低者得
TG HUGO 1991

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

搞撚灣曬啦成件事

開賣前日日玩膠咳咳咳製造恐慌
盤前時段成班傻散 （aka便宜仔） 閪價鳩放，四舊都收到幾隻
成行打龍通既仲洗乜開高價收機

繼續引發骨牌式閪價鳩放
一班傻散
接受訪問啊
拎住蘋果袋啊
啡盒黨
係先達同門口狗游黎游去
全撚部個額頭寫到明水魚

正式開盤節奏好番啲既
到啡盒黨進場，連埋下晝機個個人踩人就玩撚完

排隊等鋪頭收你部機，負數都夠膽死，不過你班傻仔又真心去排
從來都係啱價放低數錢，走嫁啦

家下好似守秩序求人收你咁既死款

仲有便宜仔同佢前幾個傻散我屌你老母
邊有人放比門口狗嫁，從來最西價係佢地
不嬲都係門口狗捉撚住你衫尾問你放唔放嫁啦
回頭還多幾口價都仲得

一多傻散就仆街
至於strong hold既師兄祝你好運
目前個勢係傻散pick up 同aos 既量比訂單多

Good luck

元氣木兔 巴打拎左大金256 未

其實有冇人會唔去ST，出去外面啲舖頭放？

自用收一大藍256

便宜仔

大家估吓聽日個價會唔會高翻啲？
個人覺得會升

今日大貨應該好大部份嘅人都放咗機，所以聽日放機嘅人一定冇今日咁多，假設聽日收機個配額都係一樣，貨源少咗個價錢就應該升

聽日速遞都唔會派咁多貨，貨源少咗個價錢就應該升

利申+1 放左2 部
2 部SH

而家ST嗰班狗笑鳩佢班傻仔搖頭乞尾+$1蚊放
嗰種問價語氣同埋心急嘅情感 我係ST 9 梗係一下大力鋤，+$1 你都肯
仲急過所謂急住移民走嘅業主

連你都搞到個#1咁

第一次見啲人排隊負100都放，慘過送啲豬去屠場屠宰，起碼豬都會慘叫

通常星期日最缺

你條死毒撚又分析得相當通透

收256金10400
留tg

邊敢收

已經訂左檯聽日食buffet，你地班傻仔慢慢SH

睇嚟依兩日要帶埋兩部一齊返工，一啱價即刻去放

下年唔使玩，一班咁嘅人冇得玩0 Bargaining power

不如專心睇股/ 樓

Ibond 仲執得多，真係賤物鬥窮人 最怕佢哋$1 都肯制, 然後沾沾自喜同你講有信用卡積分

+1 放2部

400自己一個食呀？

今日aos都送左9成啦

512 - 899 同細機同價

ST9已經唔好意思收, 同你講唔收

好似有叫
叫X色256 幾錢

星期六日都要返工咁慘

冇cut 到單/收速遞貨既
一樣會人踩人走貨先

加上星期六日例牌西價

誠哥聽日pro max任買

收128 256 512金
tg: hellomco

有冇人影低相成班人排隊送錢比人駛

你住食麥記葡萄便宜仔？

同賣樓一樣炸嘛
會唔會係放盤紙寫業主財困，急讓

唉，一個便宜仔搞撚灣曬

所以更加唔會為果一百幾十蚊依家去ST迫

睇你個款，都唔係好有信心，要係度尋求認同，算啦你，呢兩日放鳩左佢啦

先達今晚收幾點

-899 唔少人排隊趕走
唔知以為香港內戰

開苞

你買多幾部🥺

如果唔係+400出黎做訪問, 會唔會出現-899?

唔關個小朋友事ga, 小朋友話細個驚
喺佢前面排隊嗰啲牛高馬大中年人青年人肥屍大隻$400都肯放

代表咗真係貨多

一齊SH！

冇得走後門

講咗n次

sh老手能否抵擋鳩放新手既攻擊

見到D 相 COT 都唔洗. -200 -300 都大把人賣

其實大機512貨少既話應該最好炒，不過今次咁大貨

點解唔敢，一定要拆嚟開機？

自由市場定價

就算佢朝早-400 賣

貨少一樣可以上+4000

佢心諗自用驚西

幫大家走

未開 －200
開封，－500
幾多都收

0

呢句真
佢前面仲有幾隻傻鳩
由5開始炒
未見過會有人放比門口狗
就算係都係門口狗拉撚住你還價

大貨遇上低需求

上年popo
第四日+$1
任買2hr

之後，升到$800

你地知唔知先達仲有水位，有人一路走緊貨一路叫人SH

如果佢肯拎住部機俾我影相放上嚟
我送一部比佢

見到真係D人睇完價單, 回頭走個樣真係sad
利申: 冇貨

急售

聽日應該啡盒黨接力...

其實冇人要就冇得炒架啦
同你點hold有咩關係

岩岩先達行出嚟個班
十個有九個死完老豆咁

或者咁講
S T9係為咗賺錢，今次佢的確賺多咗好多
但冇人比機，佢佢出去搵窿路都要＄
加上而家豐澤嗰啲都冇晒後門

岩 自己一部
條女一部

新手咪扮勁啦

SH到23號, 未驚過

唔少人-899...諗起新色, 同pro 版仲有水位....
512 中晒伏...

其實唔低，你唔會知st 佬目標幾多

不過水魚多係事實

一個好簡單既道理，st 佬一定係有單先會收

擋得到

不如你留個tg, 比你影張相袋一皮我諗好多人肯

我知ar,我第二日棍到大popo 256仲10850走左之後日日冇pickup放

啡盒黨夾擊公司貨全面進場

有無中文老師可以話我知佢寫乜鳩

先達收幾點？

建議蘋果可以搵記者訪問下 -899 都要排隊趕住出貨係咩玩法

影左就可以成為新一代扶靈哥

原價放大黑256

9點左右, 今晚可能夜D

排隊放機又係戇鳩
打正個款比人睇住黎食
心諗你好急放咩
等錢洗啊

你講黎聽下有咩自助餐400蚊可以一家人食
想知

一車車水魚送入先達，仲唔知就來俾人劏

好似開始無乜人放

睇人仆街最開心

我特登連市都唔睇，係中環去先達睇下，真心係震撼教育，佢哋個臉孔係好似鐵達尼上救生船的人咁驚慌，我依家都擔心萬一香港有戰爭或者777唔比大家走而鎖港，香港會恐慌到點

聽日升兩千

lunch , 收工時間好慘...
個價超西都要排隊...

講真 萬 零 蚊一部機
就算真係輸899
放喺屋企，送俾親人，另一半，朋友都更加有意義同埋價值

做乜要咁慘死老竇咁嘅款輸錢俾人

咁夜停收架啦

周街有大機現貨買，炒條毛咩

有5G高速網絡, 相 app av 全部都用串流, 咁個電話仲駛咩用咁大容量
512需求小所以量產小渣

13-17今日派哂
聽日後日pickup有code又可以今日拎埋
加上訪問到個傻閪
一定大把散戶驚到恐慌性拋售

炒狗應有此報
埋去恭喜佢哋嘛

第一日就-899...
上次11pro max有冇咁快?

ST9 後面埋數做到T_T
老闆做到^_^ 隔個口罩都出晒嚟

低過原價都放，仲要放比先達佬，咁不如自用好過

我真係唔覺得香港人咁鐘意用大機，女嘅仲少

天能 今日放哂星期六日既機

仲要沾沾自喜幾開心

炒狗

諗住賺硬
點知負數

一兩部就係既，啲炒狗十鳩幾部點送比親人咁闊綽

好多學生炒？幾舊水都輸唔起

唔知佢哋見到而家又有返錢賺會點
邊有啲咁撚蠢既人

btw 有人追住jk個價黎收
係個人咁收 唔係鋪黎

大家小心假錢

如果係+1400出黎做訪問, 會唔會出現+2500

有D人 128 有水位已經好開心.
256 平手排住隊賣
512 就不問價賣, 好顛....

呢個又真，聽日嘅QR code都可以拎
今日有部128送嚟我都唔得閒拎，打返上去叫佢聽日夜晚先嚟，都唔明有乜好驚

發現一隻st 9

應該有唔少

岩呀，我寧願開左佢送俾老婆，條氣順D

好過蝕俾ST

收256/512大金，要有單

-200放既人咪當做下善事,幫自己積下陰德

23號成群大陸蝗落黎搶機, 升到baba聲你地咁快放唔好喊

岩呀 柒頭 無得賺就自己呃自己

你咪買囉 咪撚開封呀

邊度有現貨賣講黎聽吓

單你老母

原價-200 收大機256 藍

256 512 好危

strong hold 128

我有部聽日 佢都唔比我拎

聽日貨量一定少過今日，希望大家唔好再做盲毛，蝕錢賣比先達狗

下年朝早應該搵人做媒出黎講放左2000+

兩三點見住有d 檔恥笑住咁收機，真心覺得做乜要咁無尊嚴

個條友日日話高過st價
我屌

放20部比佢。佢話total + 80

真係多謝哂

每部多80都唔比你啦仲要total

128班友唔該醒少少hold一hold

佢哋話23大貨

now

升左

$50 睇下有幾多人放

回升

+50

香港人 係咪真係窮到咁呀

今日ST 出價完全係撚狗

係，中國咁多人要大機，講真hold 多陣點都好過急放

走左轉先達
大家日日post個幾間店既價係最撚閪

自用驚閪，睇見d人為咗賺果幾舊水頻頻撲撲，又要排餐懵又要比先達狗撚，笑死

出面百記加2000
豐澤vip 先比買
衞訊又係炒價
apple 又冇得買

d 友驚到輸錢都走

除非突然真大貨正價任買
咁就真係玩完

炒狗：50蚊執餐飯錢都好

手感如何

真 每年都係炒一部
炒唔到就自用
睇黎今年有機會換手機

周街都有啦，on9成班仲炒炒炒

當年識玩
一定問門口狗價
再將果個價加500$
去St門口做指標
再問到3/F

月尾 一定大貨到 各系列

今日真係先達狗嘅勝利

自用收一大藍256
LASTONE

完全贊成，咁嘅價錢真係狗也不屌

本身用緊11 Pro Max，感覺比11 Pro Max難揸，要時間適應

大撚把人日薪都冇400

撚到D人-899 仲要排隊爭住賣. 遲左就停收

金色?

明天豐澤就任買了

thanks 報價, 但咁多空格...都係聽日再算。

石墨

咁我應該好唔慣 用緊X

黑

都係長少少o者？

希望聽日冇啡盒黨, 拉車仔 急黨

哩句講撚咗成個星期

行過小小jk 9500

我覺得手感好左喎

大佬輸人唔輸陣 先達狗撚狗撚到笑

咁真係88
但要爆盒冇包膠
我諗冇人咁蠢仲去買黎想賺錢

512 仲SH真係弱智

我當年係拎住華強北價同舖頭傾，因為一次就十部二十部咁賣

當年年少氣盛，先達人十年前得罪曬

大撚把

x4

今日原封都死
仲有勇士爆盒冇膠都衝

我都係用X
可以話比你知呢部MAX好撚大
單手基本上做唔到咩野
單手打字都好勉強，唔小心係街比人撞一撞會跌落地
單手操控唔洗諗

我覺得係大到有D難ENJOY 佢咁大個MON既爽
我係偏向X呢種大細

MINI就好爽啦操控得
但睇片冇咩快感

支持自用 欣賞呢位巴

你聽日睇下

中午好多人拎住2隻 512 排隊-899賣左, 有D停收嚇死人
ST9 笑住咁收. 見到都覺得屈辱

512今日去到-899？

Reseller 留電話任買
開盒自用驚閪

256 應該可以COT
SH

知道價去排隊無野講
好多毒到, 排隊去問價, 睇價, 仲癲

POR MAX 邊隻色最靚 想買部比老婆

日日都有唔洗擔心

信念啦

有膽hold 冇膽就走

人地講兩句就俾人打亂, 咪學人炒賣啦
仲要講緊totally lose 都係1000蚊以內一部
炒股個陣又咁勇死坐

有冇原價收128

咩色

當年炒i7
門口狗話加100$
ST無人收，屌佢老母
落到去+700$

你有qr code用apple store app開係冇寫到幾時拎架喎
我本身冇諗住提早拎 係佢嘟錯左我聽日個code照比機我我先知原來佢照派

-899 放左既巴打可唔可以留下言

想知你地有咩困難

金

$400 今日似笑緊你地
為升果1,200 SH 半日
最後一蚊都賺唔到

米9 單手操控

聽日後日冇貨呀嘛

成班人放假一齊出去放
諗起都壯觀

我係富士康員工
岩岩又砌左幾千部
大貨

係呀聽日後日無人拎機
全部cut晒

我都覺金色幾貴氣 唔似土豪金個隻

原價+1 收未開封pro max 256 藍色 可以今晚沙田交收

我拎黎睇片打機
X 愈黎愈慢又細mon

trade off 黎

好過拎住部ipad 既

無千幾蚊水位賺已經拆左黎用
啱啱是但買左個殼同moon貼頂住先

白 金 都幾岩女仔用

條金邊配黑面，j死

依家d中學生係咪on9

Thanks 巴打

真，銀邊都好J

無錯

老實....見實物既話,第一眼睇 金係靚無錯...但睇耐少少 其實黑色好睇D= =不過可能D人覺得佢係舊色唔想入手.

唉屌早知今朝去拎啦，依家已經有得玩

下年試下先

見到有人拎開執台機去, 比人撚到hihi
ST 9up一句-2000 最尾唔知條友去左邊到賣

點解mini 無價?

聽日cut 唔切

去跳樓啦應該

SH！啪啪啪！

蝕賣果d真係on99, 唔係男人黎
喊咁口蝕錢又要比ST9屈辱, 排住隊咁比人恥笑

不如問女神要唔要or送部機比佢屌一獲好過啦, 似番個男人

X個MON先岩岩好囉

而家6.1 PRO 個SIZE 都係勉強

用MAX 一定要改習慣雙手拎機

YING YING 心入面笑出嚟
今日令我見識到香港好多垃圾面子is nothing but $1

-899 唔賣, 一陣停收就慘了, 求下你收我部機呀

佢哋好現實的，如果無機收到個時你拎大貨過去，佢哋當你神咁拜，免費機套mon貼都試過

仲有2日 pick up

用開X ,轉了12 pro細都好唔慣，方機手感又唔好

我都係原本聽日拎，頭先去我無出聲照比qr code佢掃機照拎，佢問都無問過

ipad mini 跪地求收機圖今年可以有新圖啦

咁如果我依家X 單手打字有啲困難 都係雙手

轉Max 係咪冇乜分別

學咩人玩iPhone ? 玩ibond lah

出apple store 試啦

用緊X 係街通常都雙手， 永遠有盲閪唔知做乜鳩撞埋黎

我開左部機玩, 方型機缺點會係MAX 度反映出來囉
因為大

但係MON大係爽既

狗會吠，但今日D垃圾係乞求🥺

腦有事無錢醫

冇持有先係贏家

放晒d機，得閒入黎睇下人踩人

go for it

兩部藍

班細路仔邊SH 到3年

叫佢第一日賣又唔識

咩時候會升會跌又唔識

乖乖地讀多兩年書先啦

屌 今日攞到番去發現mon度崩左一點
有無巴打知應該要攞去維修定叫佢換？

收一大藍256

聽日去拎

日薪400都無嘅人有咩本錢炒iPhone
利申：SH左2部大藍256，等緊個frd嘅大藍512

聽日又可以去影，香港人有少少尊嚴好唔好？

帶單返去換

其實話大
度埋上代promax 都係差dd

係肥花望左眼 幾多乞衣開閪價俾人收機

仲以為趕住走佬。聽日就走添

已訂，等聽日CWB 拎機

2 部機個size 差不多咋wor

Max喺街已經練到單手揸機

103入咗 aapl SH

你真係單純

先唔講要窿路

價格咁浮動
細鋪又冇咁多cash flow
唔玩

大把人連買部電話都唔夠錢，就覺得穩賺炒埋一份
到頭黎恐慌性拋售

上幾代都唔係穩，唔通改下樣又會好炒番咩

輸一千幾百都唔想咁柒
你話會跌一半既 咁都話姐

平邊差好遠

利申xs轉12pro

認真，如果你送iPhone 比佢做禮物，好大機會屌幾獲都得，特別ip 5 5s金色年代

俾人呃一單就已經冇左成日生意

切左條jer 佢啦

2013 年

真
平手自己開黎用啦戇鳩10199都要碌卡透支咩

有無人一齊+800放 撐下個市先

有冇人送俾我

想要埋金色512

好老實如果今日有出st
我一定會係條隊隔離扮講電話大大聲講

下蝕錢都放係咪弱智？

自用開封有咩問題?

係咪誤會左啲咩

你要去ST 大叫+800收番個零鐘就會升番上去

收大黑256自用，留tg

有冇收市價? 負數仲一堆人放機?

第一日睇班新手比ST9 收割真係可悲又可笑

自用又嬴

有J既

諗起ip6
細128有一期回收價on99仲低過細64
玩得最耐最襟玩就係細16

賤放128嗰啲自己諗下自己做緊乜撚嘢

岩岩去左轉
128 9400
256 11100
金色無留意

以前我係孭住個背囊去ST 問賣幾錢
之後話唔岩價睇睇先

條撚樣追出黎係咁加錢跪求我賣

其實身到一部都冇

俾班炒狗搶撚晒

我偷睇左佢部機 佢掃完剩係顯示咩型號 都冇寫幾時

ST?

Yes

咁256唔駛驚啦 都執到近千.
唔算慘啦

個人都係鐘情12
我唔追影相。輕多20g都好

打錯10100

今日仲有冇：
靚仔，係咪放機
靚仔，放咩機，問吓

Thxxx

認真，發生乜事？真係跪求收機？

日日ST9 ST9咁嗌，但首日都可以比人撚到平手/蝕錢都要排隊，真喺睇見都心痛

都唔知有咩好驚
拎上手好大，對比12 pro

另一部想送俾未婚妻
不過點求佢都唔要 係鍾意iPhone 8
唔貪錢嘅女人真係麻煩

我十二點去到仲有
走果時就冇

負錢都放係咪傻撚左

做義工運過去

-899放, 換部MINI比佢

記得，當年我問st9點解128仲平過16，佢話 ： 重d呱

mini 咩市況

廢鐵價

11100你就想

mini都唔要 同呢度啲人一樣死守Touch ID

我想平手運一部 用左我張gift card.

變左iPhone 性交台

放大黑 128

嗰啲唔撚係炒家
係新手傻散，今日震到停唔到

放工狗沖去送錢比人洗

收 iphone 12 黑色 128GB $6500
其他色(除紅)可考慮

買部se同你換ok?

原因係Touch ID

其實ip 12已經唔錯，我都用左，影拍絕大部分時間同pro 一樣，係兩三年後唔夠ram 就驚小小

MINI 原價都再減

ip6p 當日放st 16000 唔理佢 回頭再加500
依家要乞人收

成日話炒狗全家死

人地炒狗死之前都有錢賺

嗰班傻西錢又冇，尊嚴又冇

番屋企喫屎啦

Hold緊4部

貨源比晒bot狗先會keep耐d價
太多panic sell

女人用金色無得輸

touch ID 真係幾好用
如果唔係得60Hz，差啲買左部Air 4

態度正確

啡盒其實係咩

9350收128未開包

AOS 寄貨出黎果個紙皮盒

有3年我都ok
8 plus用左3年仲係咁順
係d 電神神地

12 16xg 輕好多
男人一隻手渣哂

撚足成日電話都冇咁累

Hold hold hold 升左你地都要鬥快放 睇吓都知出面大把人hold st9都識做

一齊啦

雖然我都HOLD緊,但見到你地個個都藍色,我真係唔太樂觀囉..因為我都係藍色

第一日蝕錢都放既果班人唔該自己反省下做左咁多年人都仲咁on9

相差八百倍

屌你老母偷圖？收皮啦你柒頭

點會唔得

日日戴口罩
touch id win

請問放機使唔使連埋個啡盒🙏

怕人誤會係假貨🙏

128睇幾多 止賺位有冇

咁就10幾部一頁咋 諗下出面幾多機

一定要果條橡筋, 佢地有部機CHECK

啡盒 點黎?
我拎果陣都係直接黑盒
但係見門口果D人有個啡盒

弱智仔
係隔離post 發爛渣一下比人收皮

緊係要，最好啡盒都唔好開
去到現場比收機佬開

個個都STRONG HOLD藍色

我都係藍色128

下

啱啱以為冇用dump左

AOS 送貨

咁就無左300

寄存咗係IFC SH

又一隻

傻系嚟既我根本屌完你地班傻尻,就冇理過你地覆乜,,唔好睇得自己咁重要啦,窮閪

真係柒頭黎我真係覺得你好撚可憐，連幾皮野都要充，唔駛呀柒頭？

P牌仔笑撚死我

“雖然我都HOLD緊,但見到你地個個都藍色,我真係唔太樂觀囉..因為我都係藍色”

便宜仔原來係放金色256 賺400

自用先叫充大頭

拎黎炒就叫全家死呀

day high

唔知黑色會唔會跑出呢

唔係到回覆下,點甩P阿開左成年,上黎最多就呢3日啦 連登仔真係好好撚

要比埋條J佢，幫舖主含撚加三百

繼續啦,傻仔比個機會我甩P...我都係為左可以派下負皮先撚下你地

你中意啦，攞人啲圖黎充，真係好叻呀！
唔通你講完我就真係死全家咩窮系，
唔通我話你老母比隻狗屌完生左你，佢又真係比隻狗屌死生左你咩柒頭

就算三點最差個段都有10900

死開啦肉酸到你

係呀，我好撚驚呀 驚撚到我呀，送比你呀不如，你咁撚窮，要偷人圖黎充大頭😂

真係柒撚到嘔，咁撚樣都要充乜撚人黎

ST狗食屎

聽日去拎512果啲朋友咩心情
1. Strong hold
2. 轉自用
3. 不問價 all sell

我係炒架，咁又點呀？
蝕撚死我啦！唉呀，好驚呀我！
啱唔啱聽呀？

有啲食齋嘅，特價時段，譬如lunch，真係得

唔好咁啦,狗都有可愛既一面

SH 512 啲人由-899 去到-399 聽日唔知咩價

點撚同你連機連錢都無呀
你個世界都先係正常架嘛，知啦柒頭
知唔知偷人圖係無禮貌呀？
你隻狗乸老母無教你呀？

啲傻散賣完未 賣完就大户全面進場 等個價升先去蘋果拎機

咁有咩問題，窮人咪撚眼紅啦
唔撚中意炒咪上去支那做共產主義人民囉傻系

4 部 blue?

打電話上去話換

多謝你，我不嬲都知我d logic 好撚好
起碼唔會偷人圖扮自己囉柒頭

Blue重貨

個個戴住口罩，你點睇

其實有錢不如炒埋一份啦上面個師兄
又唔係急住用
都係cap支那狗錢姐
還掂this city is dying
又唔係炒樓咁大罪
唔洗咁勞氣喎

當你大個就會發覺有朝日，
原來有啲錢你懶清高唔賺
其實係益左人地賺多份嫁炸
資本主義就係咁

club like 可以平1400???? 除非你好多積分

無野好講你就收嗲啦偷圖柒頭
發唔發達關你尻事咩，你老母比狗屌死都唔關人事啦！係咪呀？

負$就冇人放st
聽朝開市全部+101
然後下午引完人-388

佢用club like 五百分加Mox bank 5%回溯掛

又騙一班

hold左1藍2黑 都係128

估唔到臨尾上返正數

幾個大莊夾埋做市姐

明買明賣 有咩問題？ 股票 樓主冇人炒咩？你唔屌晒佢地老母？ 你d咩歪理來？ 我覺得你靠自己實力嘅話 炒贏炒輸都冇咩問題，又唔係做偷呃拐騙嘅事，d倫敦金狗夠偷人錢炒濃個客d錢 你又唔屌？ 唔明你係咩邏輯思維？ 炒就要人死全家，咁你都好缺德姐

排隊送錢嗰啲

-899 求人收

喺佢哋個世界買樓都係炒樓
最好就住公屋

燶咗？

無炒左幾年iphone，估唔到都係咁
仲係咁多新手

其實都未算多人咖喇，仲叫行到，之前唔記得邊代成個st連行都行唔到入去，塞晒車

呢到有幾條柒頭都係咁啦，又無份買，又無份賣，係到嘈，關你幾條柒頭尻事咩，我輸尻晒d 錢咁點呀？啲錢又唔係你幾條柒頭嘅，香港係資本主義，有買賣自由架，睇唔過眼，唔撚中意上去支那玩共產主義啦柒頭，仲有條撚樣偷人圖扮自己，真係肉撚酸到仆街

用依個方法$9200買左部max256不過唔知幾時先送黎

你一點到四點睇果農既眼神同圍住舖不問價賣機個樣，你會聯想到鐵達尼同鄧寇克電影，放唔倒機今晚就會死 or drop to zero咁，但其實只係最多蝕一千幾百既iphone 黎

其實真係唔明d人點諗，見到穿ipo就嚇到9放，尤其揸住一部兩部嗰d⋯⋯

無野了，無club 分又無mox

好似好正，聽日去觀摩下

因為排隊集中放個幾間嘛，唔係問價先放

That’s why佢叫便宜仔

好多停收， 仲有人收唔洗total lost

咪係，波鞋 樓市 演唱會黃牛 冇人炒咩？ 香港地就係處處搵錢機會，你有能力咪做囉，係到屌個地硬做咩鳩姐？ 姐係為屌而屌就係兒登仔道理，唔抵得人眼紅人地做咩？ 仲要人地全家陪 痴撚線

唔緊要啦,呢2日隻京東都執左幾皮野 iphone呢少少錢,擺到封塵都唔志在

幅圖有聲：「我拎嚟墊煲底都唔益你啊！」

駛撚理啲柒頭咩，資本主義佢玩唔起咪屌尻人囉
呢d 撚樣啱晒共產主義

2020 iphone12啦

乜仲會有傻鳩會覺得散戶aos可以影響到個價錢

見到呢個post d人開始討論部機好唔好用

就知已經玩撚完

到佢地有朝日大個仔
就會發覺其實自由既世界就係咁樣run

諗得清高唔係唔好，不過stay out of the game 啦

屌乜鬼姐，唔炒電話，一樣有人炒衫褲鞋襪

炒必須品我就講得真心抵屌既

不過iPhone 呢啲身外物，咪又鳩佢囉

又會發覺，就算你唔炒，其他人都會炒

唔好咁啦,最多我-600收哂你D機

放上網慢慢放都實甩到啦，因為怕st唔收所以9放真係硬鳩鳩，唉，每年都係比呢d人玩爛隻game...

以前拖gip放iPhone嘅年代不復已...

收市價-399？

4點賣大黑512賺$400 依家睇下都算係咁

免費電影咁，有小小似排隊輪大米個款，我聽日可能帶cam影黎做香港疫情下的時代紀錄

yes. 引人聽日出去， 可能又-899

真係CLS，去求st9收機

頭先6點幾經過tst仲有咁多人攞機

聽日唔知有冇咁墟冚

佢哋係啲惡人面前就唔出聲
喺連登就呱呱叫 正宗哈巴狗搖頭

咩色？

封哂關冇計
疫情嚴重經濟又差

iphone史上頭三日負最多，係-$1700定$1400
細機最大gb

我估重多人，星期六AOS放假同ireserve拎機友出動

邊部

大256 blk 同blu
唔係咩？

無計，今日d人排住放畀先達，如果我係先達都減你幾百

一停收果下， 嚇到好多人拉屎

512

散炒iphone 炒得幾多，個本最多咪幾皮

有錢就炒iphone 啦

想棍2部 pro 128 藍 自用
係咪仲有排等

跟本劇本黎
放心聽日仲大把傻仔衝去求人放

下晝去左st 走一轉，間間個玻璃櫃都成幾棟幾棟黑色盒

2樓排哂長龍放機

2盒thx

我當睇戲咁去，差d想叫-1000收大藍512

你真係自用既,我會考慮下 2部原價讓比你, 當做善事,不過要當場activate 事關我好憎比人呃

12 pro wo

pro 我得 1部銀色

我一定要aos 買 藍精靈話咁先有得換 有問題既話

偷呢張呀柒頭，死上去做共產狗啦柒頭
偷人野介要屌尻人，你有冇廉恥架

其實得嫁
先達狗-1000都個個爭住放啦

你買完拎黎用咪唔叫炒囉

自住緊3年要食炒價

你班炒狗連盒都唔夠膽開呀

鍵盤戰士最威威 你懂的

係呀係呀，你唔記得左啦？
你仲有hold 住左火星同木星呀！
你仲hold 住d 上帝粒子機呀！

講真 pro max手感真係好撚差

事實係 個樓市炒左咁耐都係咁高企你就知香港生活方式係咁 咩都要炒一餐 就算你高尚唔炒 d人一樣炒，炒到我連睇演唱會都睇唔到我都無屌人啦，d南仔排左幾日隊 抵佢地買到

鍵盤戰士係網絡係惡晒 因為唔洗負責任 屌完人開心就無手尾跟 但現實俾人屌到聲都唔敢出

咁開放埋公共資源俾你班極端資本撚玩好冇

連空氣都有得炒既話你班仆街一定仆去炒

啱先走左轉先達，個場冷冷清清，128大藍收得9450 或者9400，256仲要蝕100蚊，不過好多人問完價都唔放，所以個價咪升，所以聽日收左機唔好做便宜仔9衝去放，先達9收唔到機又接左單就自然會加價收機！當然d人一放佢又減返價收，所以醒醒定定，要放嘅都先hold一陣，等個價升返先，起碼400蚊啦，便宜仔都400，沒理由少過便宜仔架！要推比多d人睇！

咁你都應該收收皮啦 入來做咩鳩 講你就無敵 show下你d股票戶口來望下 有一億我就唔屌你 無一億你唔該彈番出去 鍵盤戰士 我估你應該都有一億嘅 一億精子

Ching好似肥肥地

順豐寄大陸抽幾多稅？

蹝尻氣啦，呢d 人不嬲都係多尻蝕，講就天下無敵

仲Sh?
即刻開左黎用

原來炒iphone 都叫極端資本主義
iphone 必需品黎架？

你理得人地點用姐 係要管咁多 你食炒價都係低你窮，你又唔抵得人地炒 但自己又願意食炒價住私樓 即暗示你同意炒賣事件 ，住番公屋我就唔笑你啦 on9仔

屌
你類比都錯撚曬啦

奶粉，樓，生活必需品
係抵屌

咁電話又同啲炒衫炒鞋有咩分別啊

咁冇野本身係預黎炒賣嫁啦

你樓上又講到自己幾識做投資做 hedge

咁你冇理由唔知個樣野係有demand supply

繼而再有option 同有future 去形成炒賣嫁

講真就算今日day high 少少地trade 到十隻

都係7000蚊free money

大撚把貨
聽日又有一大堆
日日都有
貨少你先炒得起
貨多仲想炒？

快啲放啦仲有幾百蚊賺

你唔gur 記得屌番ST 狗轉頭

你自己睇下幾多人駁你啦 屌你老味 笑撚死 大部分人都插緊你個傻仔 得你一個駁我 證明你講野都冇理啦 傻閪

你啱去入民建聯啦，專係屈尻人
有人話你知退過貨咩？
你老母一個做雞，我會唔會話同你有血源關係個d 都係雞？

今日班新手肯問完價都唔放，就唔洗做on9仔比人湯

真

唔好意思插個嘴

係俾大陸狗玩爛
退貨退啲垃圾機入去

其實pro 日日都有aos 到

所以話你呢d 憤世嫉俗嘅共產柒頭，
人地賺唔賺又要你管？蝕左又要你管？
你當自己689呀？無錢賺你理尻得我落街周街派？
真係好撚好笑，咪撚睇到自己咁高啦柒頭
你只係一條資本主義下失敗嘅垃圾

503 Service Temporarily Unavailable503 Service Temporarily UnavailableZ

你真係on9到不行，我有沒蟹，有幾多隻蟹要問準你咩柒頭？你咁撚中意管人d 野，你不如去管下d 螞蟻啦，周街都有呀柒頭，慢慢數慢慢玩啦on9

超 放唔到咪自己 一萬幾千 講撚到幾十萬蟹咁 反正都要換電話 換pro同pro max都可以 一早預撚左

自由市場
呢到寫明炒賣區 有咩不滿你可以自己開個post圍爐黎屌
唔使特登入嚟撩交嗌嫁
幾歲呀巴打

你啲用字

我有無睇錯
無得揀pick up

忍唔住開左苞自己用

拍片咪要大容量
但係除左陳可幸
有邊個會成日拍片

笑撚死
今朝聲大大笑鳩人便宜仔賺得400
講到自己投資炒賣專家咁撚樣
死傻撚慢慢STRONG HOLD啦
諗起你班傻撚日日要咩住幾舊磚返工
無時無刻都要上網MON實個先達價
睇下幾時先可以有回本價放得出就想笑

唔係窮人有錯，係你呢d 憤世嫉俗嘅共產柒頭on9姐，仲要偷人圖，人已經柒，又無家教，又中意做管家，呢到啲人蝕尻晒咁又點呀？要你管咩？你連入場資格都無呀傻仔，都唔知你入黎搏屌做乜，幫襯下你老母啦咁中意管尻人

幫我吞精你就差唔多 你睇你啦 講野都開始無道理駁唔撚到人 純粹講埋d廢話 一個屌你就唔岩 十個八個屌你就係你唔岩啦 人地樓主標題都打撚左眼紅勿入 係要入來俾人圍屌

而家市價其實輸幾多？

巴打好大隻射咗

一定要戴套用

條友真係on9仔黎，係都要比人屌下先安樂

好撚辛苦咩？ 我又唔覺 返工都hea住玩手機 話事話你幾時show off 你個股價戶口來望下 睇下有冇一億，我即刻收皮唔講野

你咁誠實扣硬關

今日係st見好多乖乖排隊便宜仔都mon住呢到 都唔知佢睇乜

我以為講酒店個啲

呢啲我都想試下
好似都唔錯幾抵

排隊送錢俾人賺

睇下有無平手走

收大黑 256 自用

為屌而屌 睇死佢都係小學雞來 唔想再同佢講野 人地打晒標題叫眼紅勿入 仲要入來插人

睇人笑鳩佢班柒頭囉

有幾百都算

+1同蝕放個啲真係傻閪中既傻閪

好阿，一齊🍻🍻

尾市升小小
等人第日咪cut

SH狗要SH到出年㗎

其實唔係
插插隊都要講句

個師兄講到自己玩工具都咁熟

無理由唔明market 就係咁樣形成

有人想要，自然就有人出價

有人有expectation 就自然有期貨

有期貨就加大個需求競爭嫁啦

你accept 既，咁係你默認佢既價值嫁姐

我又睇唔到iPhone 又有幾有必需喎

過埋聖誕新年你荒你walk in 買唔到咩

屌乜鬼，唔係你清唔清高

而個market 就係咁run 你冇得抵抗

都唔知做乜尻，炒iphone 又要呢d 撚樣管，吹尻脹咩
我又唔係攞佢d 野黎炒，都無唔知做乜撚一定要搞尻人先安樂咁，呢d 撚樣一定係社會壓榨下嘅垃圾黎

今日見到apple store 排隊班人，個個死老豆咁既樣

仲想pin 400仔bin c

其實我見d bot狗都仲秒緊機
就知唔駛驚，上個禮拜pro512輸1-200都已經無bot狗買

今晚便宜仔可能拎住400蚊開開心心去食放題
成餐飯MON住連登睇班炒賣專家一路好嬲好嬲一路SH

咪睇下邊個笑到最後

呢到除咗有st9唱淡
我相信仲有啲今日+1同-899放左個啲係到死雞撐飯蓋

其實真係無咩問題，人各有志，有人要蝕放咪蝕放，收水咪收水，無話嬲唔嬲架應該

你送錢比佢洗呀，我都識講多謝啦

師兄你係咪覆錯左人？ 依番說話你應該同個on9仔講 而唔係我

你都on9，知唔知咩叫必需品呀柒頭，
有得揀就唔叫必需品啦on9，幫先達狗運貨又要你批准呀？你吹撚脹咩，你老母做雞我地都無干涉你啦on9仔

係，我係想同佢講

比錢買唔該多謝

兩條友？ 你盲定咩？ 你隻眼係咪有事？ 同埋我無屌你偷圖 係另一位師兄 你睇你開始覆錯啦 笑鳩死 醒目仔

on9仔，你偷個d 圖係我架柒頭，你係咪有精神病呀
唔怪得你要留返d 錢睇醫生啦on9，早日歸西啦你

佢仲係到駁 算 唔想理佢 thx 佢由下午屌到依家 幾個po都有佢 我先出聲屌佢

俾人笑蝕錢嬲嬲豬？

唔好理on9仔啦
人賺又眼紅，人輸就想笑鳩人
佢自己咪典型港豬鐘意睇人仆街之嘛

點會蝕呀 佢傻仔 d師兄計好晒蚊 用red卡先執千一 再平手出都賺緊$1100

你都on撚9，你可以稱我為炒狗，無問題，問題係你又知我之前有份炒？你又知我以前有退貨？
你老母比狗屌等唔等於同你血源關係嘅女人都係比狗屌？

蟹唔蟹問個自由市場啦

依家真係睇邊個笑到最後 自己走咗貨可以食花生

香港當年iphone 6 6s出貨量係同全歐洲一樣，全球金融界都知香港係炒機之城

蟹貨自用撚

放低句炒狗全家死就嬲嬲豬

on9仔，你又知個個輸錢都係會嬲架？
你係我條精虫？ 你都又知我輸錢個陣會嬲？
蝕錢又要你管？嬲唔嬲都要你批准呀柒頭？

自用好過排隊送錢人賺。俾人撚狗咁撚

iPhone 同AAPL 一樣可以SH

炒得個幾舊水 我都唔想笑你地 sorry

你真係on9得很，你又知啲兄弟一定要放？
自己用唔得？自用又要你管呀？輸錢又要你批准？
得輸得開心唔撚得咩？屌你真係抒發心情

蝕撚住放俾人賺錢真義海價

屌 你真係好撚煩 我蝕唔蝕關你撚事咩 都話左用red卡已袋$1100 平手出都唔會蝕 怕條撚咩 又有藍精話13-17號d人大部分今日拎晒 我擺到星期一都未怕，最多咪自己 唔該你收收嗲啦

你又無買，又無份賣，又無份用，三無
咁關你尻事咩，你係咪好撚中意比人屌架？
比人屌完舒服啲架？ 你老母比狗屌我都無管你啦，你理撚得我地係咪死全家呀？

你老母生撚左你就已經好撚慘 生左個智障仔出來 仲要係自我撚 一味喺度講 道理零 歪理多多 睇你平時份人都係好撚多藉口 做錯野都要駁嘴個隻

唔係智障咁簡單，佢直頭係中意比人屌呀！
越屌得大力，佢好似越興奮咁

大藍256 一早$10900 放晒
聽日再㩒下先

block左樓上條傻閪佢啦
同佢講都費事

想搏賺多既就hold到下星期
等到大家拎曬st唔夠貨自然會升
升幾多放就睇閣下能力啦
要panic sell就自便

我就sh到下星期尾完再算
賺得小自己開盒用
本身只係用緊8+點都冇得輸

拎cash飛出去一齊收個班 笑人傻仔個啲

佢偷圖真係好缺德 仲要理直氣壯屌人 服鳩左佢

當年我排頭水6s 好順利買到 利申仲用緊6s 下個月要同佢講再見 轉por max

18歲真係老人精樣

一早頂唔順block咗條友 終於有人企出嚟屌佢

6s 確實係神機 陪我渡過呢5年

真 寫到明係抄賣區 佢仲要入來踏場

當年IR係可以免費退

聽過真係有班仆街換料變鬼機再去退

當時有單齊盒就退 唔駛點check

點樣變鬼機

今日啲人見到嚇死了

鬼唔撚知咩
而家講緊個個係到排jk乞佢收咁
人地食住煙笑鳩唔撚洗多謝添呀

我睇吓d親戚想唔想要 我放比親人仲好啦
打埋稅

其實最睇唔起係班想賺到盡既乞衣

今朝多撚到呢

睇住華強價之後就係到屌先達班友食水深 賺得多過自己

一係就咪撚拎機去先達放
唔好一邊係到屌先達 一邊含撚去放

咁有風骨就自己搵路放啦
又唔撚識又要嘈 呢班果農搬磚咋

接受資本主義就接受埋呢樣野

幾時？

電子產品40-50% 冇得你低報 要買野發票，就算你冇 海關都會做市場核價

好多本來之後嗰幾日先至攞機嘅今日攞晒同埋啲人仆晒去放先至會做到個價錢咁低
呢個係個人睇法不喜勿插

好似2-3點
之後yy 出返價就咁

Yy 今日真係撚到hihi. Jk算係咁...

仲要搖晒尾咁

係咁問人收唔收....

對唔住喎柒頭，我本人無屌過喎，我淨係今日義海-200 收左三隻機擺係到下個星期再睇價
啱價就放，唔啱放繼續擺，一係比屋企人
我都唔撚明，點解有啲傻仔，唔撚知包唔包括你，三無，無買無賣無用，都要走入屌尻人，我蝕尻晒關你地尻事？搬磚咪搬磚，攞你d 錢黎搬咩?
睇唔過眼你唔去收共產黨皮？咁撚有正義感，再唔係做龜呀嘛都唔撚知你地隻眼係咪生滋，寫撚明炒賣區，入黎做正義超人好巴閉呀？

講得好

總之有QR code就攞得機
就算佢早左一兩日派Code 都好

但ir 啲機都仲係比人秒晒

今日走唔到貨嘅
聽日全部-399
後日就walk in了
員工話*

晒氣啦,咁撚多先達狗係到mon po 唱淡,咪由鳩佢地唱囉,唔洗咁撚勞氣

聽日就walkin啦

收市價？

係呀係呀,後日支那統一世界tim 呀
雜總話

後日BLM 任拎

有得自用咪好

FC左未?

lunch 後

其實我想問先達佢地 高少少收機 佢地賺既係賣畀大陸仔定賣畀 想即刻用機既蘋果迷

大陸食差價或者其他地區

緊係大陸

非洲

咁激動對號入座做咩

炒就放棄左炒iphone好多年 今年想換新機先入黎睇返炒機post

係笑緊班又要靠先達放又要屌鳩先達姐
成日係到睇華強價 之後屌先達出閪價收機
比你係香港放到華強價好唔好？

你有能力放返上去就抵你賺
無能力做果農搬磚靠先達就唔好邊屌邊放啦

講左成朝 唱淡就先達狗

今年重難炒 先達睇住黎食啦

你都唔會返到上去放 為左一千幾百去隔離成個月

我見今日好多中東佬一車車咁拉貨走

年年都係咁 唔好出奇

唔知今年有無改policy

但ir係接近0成本 蝕錢咪唔拎

擔心你唔撚知呢到九萬幾人呀，你係用"呢班"乞兒呢個量詞，我話你知我本人唔撚係咋，唔係對唔對號入座呀，呢d 叫澄清呀柒頭，換新機你唔係應該去apple store 睇呀？你入黎炒賣區做乜尻呀，唔係唔小心入錯呀？ 你係呢到買ge 話唔係正價都係炒賣架喎正義清高撚

今年係畀晒錢, 無得唔拎

慘得過有班柒頭自己送上門俾佢食
睇見都覺得失敗
下年都係唔玩iPhone, 等班$1 $21 -$899 慢慢玩
正所謂
面就人哋俾
.......

係lol. 今年要比錢先，都秒

IR係0成本
俾晒錢嗰個係aos pickup

任何有差價既地方

aos pickup都係秒撚曬

已經係炒到癲左 係人都咬

咁祝你賺多d

何況我入黎食花生笑下班乞衣係咪要你批准？

真係覺得佢哋好可憐
一早起身去門市攞
然後仲要搭車狗衝去
結果原來係輸錢
現在唔係轉身走，係排隊求人哋

喂喂咁撚折墮，不如努力啲返工
學咩人玩資本遊戲
上一水12 pro 只有零星呢啲柒頭
唔好話炒，呢種人唔用腦分析
好容易就陷入恐慌，做人處世已經輸
資本又輸，做人心態一樣
終於明點解嗰班人成世都係底層

見到咁多人喺度鬧鬧鬧
原來都係嗰兩個蘋果智能手機同不要忘記

比哂錢係IR定AOS先

入得黎炒真係要識分

如果無改
IR只係book時間留機比你即時買

AOS係送到你府上 要比哂錢
未出貨都可以cut單保平安
出左就-15%

我就咁睇 AOS都唔算秒 以前係連AOS都book爆哂

Cls

相信聽日更cls 假期

去旅行都唔係必須
睇下d人一開個泡泡
就狗衝
有d人唔做xxx會死架

抽完閃人

正解呀 清

唔撚係好似你咁撚有型，打段野出黎屌尻完人然後仲要話人咬尻你，唔撚係個個好似你老母同狗打種生你出黎，亂尻咁咬人架你有權入黎睇架，但你話尻人係乞衣就有問題啦，無家教架你？定係狗無禮貌架？
唔撚駛我批准你，但你屌尻人就預左比人屌架啦柒頭，賺定蝕都唔撚關你事啦，駛撚你祝咩混種

責左幾多部機

佢哋現實係Loser, 睇唔過眼都唔出聲
但係網上世界就可以俾呢啲社會迴蟲放地圖炮
見到乜都屌，用嚟補償佢現實世界冇嘅自尊
踩低你地就可以抬高自己
現實冇嘅，喺網絡世界屌鳩人，感覺自己好似有返啲價值

真係好可憐

去yy 放算9數啦

記住SH

可以自用冇得輸

我真係冇一億

蟹又有乜所謂姐，自用呀嘛

SH到星期一二

今日連紙皮都有就知咩事啦

仲SH

你又做咩 關咩事

其實+$1 -$99 -$899 啲人都ok, 呢個先係問題
散戶冇能力放上去，回報又少，咁咪唔玩囉有乜理由輸錢都要放，仲要排隊求人哋收？

得咁小錢不如一拍兩散，賺又賺唔多
得個幾廿蚊幾百蚊不如一拍兩散，睇吓邊個要邊個
好心班垃圾就唔好做到自己咁失敗咁冇尊嚴

唔通你去睇樓，求個AA幫幫手？
啱就話ok，唔啱就話唔啱，對方玩嘢咁撚串
咪一拍兩散，洗撚咁折墮排隊求人地？

唔好話睇吓股樓，用啲時間去陪屋企人好過啦

換零件

我點樣搞鳩人？

講句炒狗死全家你又真係死全家？

得喇 冷靜d啦你

你都唔係我口中講既乞衣 踩親你條尾？
定想做正義撚為炒家發聲？

今日做野4點幾5點係尖沙咀見到好多人拎機 門口已經有人拎住紙皮放

點解低過原價都有人放

有迎新低幾舊水都唔會蝕

即係嗰班人都唔識做人，呢個社會邊有人俾面佢？
嗰班ST 9睇住班柒頭，湯你一頸血，你仲要笑笑口講ok，最慘連感覺都冇, 越試越低, 咁樣嘅價錢, 咁羞辱都可以冇火，經過啲咩訓練先做到？正常人都走，送俾人唔好？
真係好想問-$899 都要趕住出貨係咩心態，係咪借咗好多P loan?

原來佢地無蝕
我以為低過原價就叫蝕
第一次入黎學野

個班人會沾沾自喜同你講
：計埋信用卡回贈
：有迎新啊
：好抵呀4%
：可以免費食M記
：今晚有飯食

今朝都有留言講
你話賺得咁少 自用/原價比朋友都唔放比先達賺
其實好欣賞 起碼有腰骨

最on9係拎住華強個價屌人出閪價收 係到嘈賺得唔夠多 先達食哂水
好老實講 想賺呢d快錢從來都係睇人脈同門路
你有能力做到既就自己做緊收機佬賺緊錢啦

無門路人脈賺快錢咪要靠其他人
一係就完全唔好搞唔好搶唔好買

係呀對住你個炒狗唔洗家教，屌你老母臭閪

我鍾意入黎指撚住你班廉價勞工黎笑唔得架咩

炒狗死全家

唔想俾人笑？係個post 到加個密碼鎖囉

運輸工又贏，時薪幾多？

所以-$1600/-$2100 先算係真。原價

呢兩個迎新promotion都做左成個月有多

人地今日心情好撚跩，又要蟹又要俾人笑

炒狗全家死

你又知我唔冷靜？讀心架你？
好撚明顯你踩到我啦，話尻我咬你
我又唔撚同你一樣係狗，點咬尻你呀？
係呀，作為炒家,唔可以因為你話人乞衣而屌尻你？
你強姦完你老母，我唔可以報龜？
唔撚做得架？

巴打你mon post左幾耐 今朝都有回你
咁得閒係到玩

退100步就算我放喺屋企
我都唔使受ST嗰班狗嘅氣
你叫我排成個幾兩個鐘為咗輸錢，點解我唔放上網賣
送俾屋企人？朋友？
起碼啲錢用得有價值有意義，功利少少甚至將來可能幫到你。
啲散戶要放俾人，係因為根本冇能力大量走到貨
先達根本一直走地下經濟
但係以前炒iPhone嗰班冇而家呢班咁垃圾
入到去唔啱價錢，咪話唔啱轉身走
係我放俾你，唔係你同我收。
你唔放，佢仲要又軟性氹你，十足十地產經紀

去到今日就真係大開眼界，成班好似餓鬼冇錢開飯
求人地收，用行動排成個幾兩個鐘證明好等錢洗
冇咗你哋ST 9 唔撚得。
-$899 玩鳩你地都要送錢比人。

睇下第幾個留言，有攻略計

呀原來搞鳩佢地係講依樣

又話自由市場？知唔知咩叫information asymmetry
我入黎幫你個自由市場變到更加自由架嘛

直線認哂頭先鬧人正義撚同乞衣

同前兩年一樣

SH 撚：
自用驚西
仲有迎新水位，班ST 狗唔會知既！

Cot =??

乜家陣啲炒狗咁撚惡死嘅

請預測

其實識好多炒iphone起家既都無再點玩iphone啦

係過時過節入黎睇下 買一兩部玩下

都轉哂去炒其他野/搵正職做

如果你見到今日個情況係拎機前面有成百人
你排左半個鐘之後先拎到, 回頭一望
後面仲有成百個人排緊
去到ST, 連門口都入唔到
而且排隊放機等個幾個鐘
因為羊群心理問題, 見到咁多貨, 你都會淆到仆街
請唔好企道德高地諗嘢
道理係好易講出口
實際做唔做到另一回事

公道啲講，廉價勞工都有尊嚴。

其實炒狗都係個體戶，幕後都係個莊

班傻鳩連登仔俾人帶晒吹淡風搞到個個悲觀情緒

所以你話香港人係好叻？係嘅做老闆的確幾叻

幾時先可以用原價買12 pro
依家apple係咪仲會日日出貨可以搶？

有兩間銀行都係咁做迎新

一間$1600 一間$2100

自己搵下信用卡網就有

我都等緊佢批

當對炒賣冇睇法

上面嬲嬲豬班炒狗根本就係free rider
唔會做啲實制野去改變現狀，走黎屌我發洩

最後都係要加句

炒狗全家死

今日得閒咪mon 下post

見到班炒狗咁樣真係好開心

每年都有野玩了

所以咪比人笑新手

淨係聽人講話炒得起就跟風炒既佔大部分

佢地連點玩都唔知 做哂伸手黨

以往係到做伸手黨比人屌到仆街啦

早兩年都係啡盒玩撚串party，跟住一班巴打華蛋放，再骨場直落

講真，如果一開始冇乜資金咪當賺下第一筆
累積多咗財富，你都會轉下其他工具玩
最多咪買兩部四部玩下，搶下機
但係用嚟搵錢，就可能去返iPhone 4s之前
以前嗰班炒iPhone識做人
而家就個個玩埋，阿婆師奶阿叔本身排隊黨都俾人拉入gp做艇，人哋班ST 9 就係見班人蠢先好使好用
用+$1 +199 已經每日同你跑狗。-$899 都仲多謝你

即係申請個張卡 就有1600同2100free畀你？ 所以就原價 -2000 都賺100咁？

今年冇得上去

今年個ir 好似係include 埋AOS 度
你用aos reserve 完時間要即刻課埋金

咁班垃圾進場嘅時候
亦都係代表要退場嘅訊號

只可以話炒iphone風光不再
係今年又炒起左新聞 個個以為好似以前咁姐

一早冇左iReserve 全部先錢後貨

我發夢見過有人係流浮山釣魚

呢啲窮人思維，應該佢先明白

都係加減數 自己計同睇條款細則啦
錢英雄都教哂你 寫哂出黎

依個炒狗好低汁，乜point 都冇剩係屌

另一個高汁啲，不過都係要死全家

抵死唔抵死

自由市場，cheap labour 就買到

話佢地全家死就嬲嬲豬呀

On 99 咁唔好買部4K 電視 enjoy 好撚過

高人指點Call班傻新韭菜入嚟玩
12 pro 我都係買咗1部256 金諗住自用
點知第一日有水位咪st 放
如果你話用嚟賺錢真係冇乜用
或者可能而家個經濟咁困難（對於部份人）
所以佢哋為咗食個M記
又要申請乜嘢信用卡又計吓個回贈
仲要低聲下氣咁樣排隊多謝

知唔知大贏家係邊個

係佢呀

Cheap labor 你確定唔係volunteer?

嗰班買bot 真係慘過食屎

又少左個0成本大法

本來屬於佢嘅嘢，佢覺得送俾人，然後套返幾百蚊好叻

真係唔識同呢啲人講嘢

係，朝早好似最多

又多個用家要多撚謝依到啲炒狗

我都唔明點解可以叫賺 最多咪唔蝕

如果真係經濟有咩困難，就更加唔應該參與呢D炒賣啦
講真，話就係Apple點輸都唔會輸太多，但都係高風險輸錢啊
經濟唔好，一個唔好彩再炒衰左咪仲煩

citi 嗰張係就咁送唔洗簽大額

其他卡要簽夠額先有回贈 姐係變相找數找少左

佢哋識得咁樣諗
也許唔會經濟困難

衰啲講句，冇錢又冇腦咪學人買iBond, 傻閪都識賺錢

唔係渣打先係咩 送1300apple卷 簽4000送多500
再加現金回贈25%

citi要簽$10000

不過買得iphone都差唔多夠數

最好就快少少開walk in啦
想買12 pro好耐

申請張卡，你又食唔晒，Cut卡又要等一年
點解咁搞笑，你話冇上限回贈都算，迎新禮品買下傢俬電器iPad 唔好？

問下班大師 我出卡係為左轉用pro/pro max

部8+唔掂喇 支持唔住喇

原價收256 /128 pro max原封
有意

諗返起晏晝有人諗
有班傻閪可能戶口連幾萬蚊都冇
咁用張卡碌咗六部iPhone
-$899 急住放係趕住找卡數
如果係咁嘅話，咁真係抵死

食信用卡迎新又係On L 9，邊有人出賣完自己資料之後蝕住放機㗎，有無考慮究竟值唔值得嘅問題㗎？
我由iPhone 4S開始炒，炒到iPhone 6就已經覺得好辛苦，下下運動會咁，太多無膽輸錢嘅人玩，真係玩爛市

好正運動會呢句
太多呢啲冇膽輸錢，冇能力承擔風險嘅人，連加減5%都承擔唔到，勢估唔到今日咁多韭菜，仲勁過大師兄歸位。我對上一次玩係6s, 唔會好似今日咁痴線。
啲人仲肉緊抽新樓，驚死到佢冇得揀。

卡數都唔洗即刻找
擺撚到明就係驚輸人踩人咁走貨

屌你老母

又話炒AAPL好過炒iphone

好嬲好嬲

不過到最後都要多謝呢班義工
為咗我哋香港地下經濟出一分力
係無私嘅奉獻
我個人認為ST 班人拍條片同你地拍手鞠躬都唔過分

炒得iphone嘅有錢得去邊.............

都係上星期五才開始訂，才7日不用咁快找卡數。

我反而諗今日走貨那批正是頭5 分鍾落order那批。 希望呢批已經消化晒apple過去幾星期的庫存， 之後是一隻一隻咁做咁賣。

其實支那果邊都炒緊
唔明點解要蝕放
佢地係咪唔知果邊咩環境

講真嗰句人哋鍾意放機 關你咩事

-$899 = -7.56%
-$99 = -0.9%

以為輸好多，有位巴打講得好好，可能成為震撼教育
你入到ST感受到嗰種末日氣氛，使唔使咁驚，仲有人打交屌人打尖，心諗輸緊錢，趕住去輸錢？

仲要一到夜晚升返唔使輸錢

真心想知全世界係咪得香港咁樣

我係炒完iPhone 7部亮黑就無入黎呢個post，今次訂左2部大藍256，有水位咪放，無水位就自用
攞完機入黎睇睇咩情況，就見到成班怕輸到咁嘅人落ST放機，真係無眼睇，都SH一兩日，唔反彈咪開機用囉，煩就煩在有朋友俾多部大藍512我揀姐

支那炒緊又點
你過到去放機咩

AAPL真係垃圾股 唔上唔落

因為香港有差價姐
等於有d人打機買dlc/課金都會vpn飛去澳洲/南非黎課金

叫林鄭攞上去啦

強力控盤，咪入少少貨等下星期

同連「登」仔一樣

7 jet black 真係好靚
今日dhl 朝早送機，我都叫佢聽日先，冇人喺屋企
都唔知有咩好驚 個人認為金色好睇

咪好似我係上兩個post講，孖展炒iPhone

今日咁的氣氛， 我覺得在場90%的人會同意立即恢復通關

屌你

0本金 100% 孖 仲勁過1997前

收大機256/512 自用
有意pm

係貨太多先出事，如果呢幾日都咁大貨就唔洗玩了

前幾日10x

伸利6x好似

我今日都去左先達望兩望，發覺大機 512 藍無水位
之後去左朗豪坊睇鬼滅就算，都廢事周圍格價
再追下post 見人-899 都放，咩料？真係咁等錢洗咩
過多一兩日無咩水位就拆機自用算
但其實我想買藍色pro,嫌pro max 太重

金手指炒北京控股

Yes pro好好多

新手.......
禮拜日多數西價

呢D怪現象間唔中就會出現

好重，但係影相真係好正

屌，原來今日有人打交，早知早小小去睇，我比一皮野佢兩個由一樓打到上三樓又點話，先達歷史紀錄

嚟緊有冇大貨返，想棍部pro自用
定係aos算

揸過pro 同pro max
兩部麵棍到
最後決定留pro
真係岩岩好

我都係巴菲特價

sh 咗幾百部啲人粒聲都唔敢出
得啲sh 2部嘅人話一個人自用兩部 間中post句驚閪

有無師兄知而家咩機？512

見-899收部自用 本身訂左部 可以cut order唔洗晒時間

我覺得好難怪佢地，一萬幾千可能對佢地好重視

我兩點到四點係地下同三樓睇住有班無用iPhone 的C9都炒，真心覺得唔好以為贏硬先得架

當年6s一出又係破發，又係媽聲四起，結果一星期後先發現強國無貨，升番又可以問邊個拎？

先達民意調查，九成九人支持政府通關

red 卡都有一兩舊執既，唔跌落-400 既話

藍色，但聽日又要嚇下班排隊黨先有可能有價

屌鳩人打尖，排隊排到出去電梯再打蛇餅
好似話見到識嗰啲唔使排隊放機，雖然我唔係親眼見到，聽返嚟有人屌到打
心諗使唔使趕住俾錢人賺

呢一兩舊真係得來不易 計返有冇32個半一個鐘？

pro max 個size用過之後真係屌出聲

聽日你見佢哋排隊，同佢講比多50你，唔使排隊快啲走貨

要咁食法就梗係唔會買又想食迎新先咁搞啦....

不過講真,而家AAVS都大部份適用
要唔係大貓仲可以賣券大法
我就算近排有幾張卡食迎新但一張都冇靠買iPhone

可想言之個班人嘅消費力幾咁....... 連迎新都食唔到

受st氣呢句野真係人唔笑狗都吠
講撚到俾炒價你地班炒狗係應份咁
你要知道佢地係你地班炒狗唯一收入來源
冇佢地俾水位你班炒狗咪蝕放俾其他人囉

呢啲係人都知嘅道理個問題係有班膽小戇鳩仔係都要衝出去

炒狗死全家定律啦
唔係唔識呀

Ir 去到8/12

聽日一點到四點一定要去先達睇第二場末日審判，幾百人一齊為了幾百蚊連自尊都出賣，一世人好少見，為了一百蚊有埋MMA賽事

坐定定係屋企上網撳就有機會1皮野賺10%
跌得嗰一百幾十成班就入黎笑 正常投資風險都唔只咁少
睇死依家喺度落井下石嗰D都係打份牛工嘅人黎

D貨去晒walk in牙

日本都有做既，雖然排隊的中國人估一羊

其實我先係你老闆，冇我交稅你瞓街啦
公屋仔食人痴人嘅，講嘢咁大聲都唔知醜
你老竇老母做得最錯就係冇帶避孕套

打贏我送部256金俾佢又點話

似係內地搶曬，因為今日應該有唔少人cut單，但ir 香港定單仲多左

有傻閪炒撚到short撚左

嗰班喺度撩交嗌落井下石喺現實世界就鵪鶉龜頭
喺網上世界就當自己係半澤直樹
為咗佢僅餘一丁點0.1 cm嘅自尊而奮鬥
踩低你地抬高自己，彰顯自己剩餘嘅0.1 mm價值

我加碼，如果聽日又有MMA我比二千蚊贏個個，反正佢哋已經無尊嚴到咁，比我哋影住打交有乜所謂

我買得兩部 炒你老母個荷蘭豆？
你真係搞笑 現實係咪好唔如意？
最多扮睇唔到俾你喺網上世界發洩吓，早啲瞓啦聽日起身返工ok?

順便拍片試機 最好成班先達仔女出嚟拍手

由佢啦 呢種人年年都有 最識就係拎日常必需品黎比喻iphone
講到香港冇哂炒狗就買得到咁 咪由佢屌

開賣日玩15分鐘
mon post/FB/Google 應該最耐，至少兩三個鐘
坐車去ST 排下隊又一個鐘

應該都岩岩好

有so
有冇人join
佢冇話1vs1

10個都有1000/人

訓你老母咩港蝗
老公買咗樓，老婆仲有冇資格抽居屋

一睇就知你同大劣閪冇分別啦柒頭

咦...我以為
打贏我
送部256金俾佢又點話

我就2 vs 2 MMA都受，反正二千蚊比贏個個/個隊分，增加先達娛樂性

-899都賣個啲不如專心望下人炒得起就算 唔好落場炒啦 夠境咩心態先可以計信用卡回贈安慰自己冇蝕反而賺 一向都計買同賣價 信用卡都拎岀嚟講 笑死人

炒賣區都搵到五毛
學好啲廣東話先啦

蝕住放班友一定係傻hi黎/窮撚

吊你我手機禁幾粒制抽ibond4手都直袋2000$

Iphone呢d真係risk free咁濟

咁都蝕住放...重要成粒鐘排隊排

我返工一粒鐘都唔止呢個價,不如你地增值下自己搵份好工好過

第一日預售買唔到，咁呢個係自己冇運
想快啲用，有能力咪俾多少少買市場價
唔通你去抽新樓，抽唔中頭籌就屌鳩人？

大陸elite 起碼識做人，果一班會用市場價支付
反觀香港班垃圾
都唔諗吓自己咩level，人哋可以第一日用，唔代表你都可以，最搞笑呢度係鼓吹用Pro，人哋鍾意用12唔俾？

將件商品講成日用品，真係佢班咁嘅人先諗到
美其名係炒賣，實際係冇錢買
佢哋唔使買，就有地方住
一世都冇經歷過買賣

係佢哋眼中金條可能都係日用品

完全睇唔明點解會蝕住放 0風險嘅投資都要搞到自己排全

日蝕放比人 蝕放班傻狗唔好學做炒家 場外望下人地發達就算 咁易做炒家冇人會返工啦

咪係
Free Money 免費套錢都搞到咁肉酸
到底我哋個社會發生咩事
-$899 會唔會當係借56日 P loan 嘅心態

我講左三四個post 得佢兩條友起晒鋼

有錢賺就話你眼紅
冇錢賺就話關你撚事

炒狗又贏

螞蟻我又抽，ibond 我抽3
最好笑ibond 都可以90% 孖
嗰班傻仔都唔執
反而去死老竇排隊放-$899

炒狗不撚嬲就地底泥
講到自己咁高尚做乜鳩

屌我之前，咁返入去你個名睇返你個portfolio
見到你開啲post，簡直令我大開眼界
我係你都覺得唔好意思，要大家睇啲咁嘅嘢

有人原價放512台機

大家快d搶

連登仔屌完人炒狗
之後就會留TG -$1200收

幾時先有細機買啊！！！！
我要細機啊

有無人放 magsafe wallet 放卡片個個呀 藍色 求

你呢d 30幾萬新會員緊係大開眼界啦
假膠你都唔知係咩黎啦
高登到連登做左10幾年假膠
呢排d po已經回塘左

Mini?
聽日rock in有啦

12 pro

得罪講句，玩膠都算都有分高中低
睇見你啲post 我真係唔識笑

隔離有人用pro max 換pro

11 pro得唔得？ 可加$1.5k

由睇陸運會變成睇MMA

想睇地產aa嗰種群揪

唔趺點入市? 仲唔快D入?

記得早幾個星期係側門搞左一場

Ip6開始炒 先達lo哥仲未死全家

黑警都未死全家啦

啱呀
黑警都未死全家啦

口號黎 講黎自我安慰

冇晒炒狗棍唔到？你望下義賣區即場收機既巴打同炒狗放機巴打有幾多

影響到人都要死撐關你撚事

炒狗死全家

五毛又炒埋一份做乜鳩

打完個丁入黎望仲有花生

你個心會安慰D咪嗌下囉 反正又唔會真係死全家嘅
你呢D網戰係差唔多咁嘅level

上年已經要fullpay先

不愧係連登仔 正常投資金額幾萬至幾百萬 你應該係fg 50k嗰d人黎
唔駛係咁撻d字眼出黎扮到好識咁啦 入黎得酸炒狗嘅咪又係得d窮撚

明明香港Apple 賣9399，你班撚樣黎幫班先達狗賣上大陸賺官方差價，我就要俾10399去養你班炒狗？

炒狗燶左 -1 都唔賣俾先達狗就叫有骨氣

用家俾你班撚樣搶晒唔加錢買就係死窮撚

咪係 連登仔真係好敏感

炒狗死全家

年年都硬係有一兩條傻鳩走入黎柒 以為自己撚狗
點知自己花最多時間係個post度逐個人回 暰自己時間
點知人地當你鳩吹氣 除左睇價都費事入黎
不過咁樣先得到優越感都冇計

你個丁都打左好耐

不願面對 當你假膠算

係喇我係窮撚

你班有錢仔為左賺幾千點知變自用撚

瞓醒仲屌緊

st live +1200

st live +12000

我都期待緊先達個班死全家
嘉盈 lo哥

快d打多兩句 大家一齊爽下

炒高死全家

條友當自己葉問咁
一方面笑人暰時間賺一千幾百
但自己由傍晚到半夜就係咁逐個人覆
最暰時間係自己

炒狗死全家

打錯左 打多次 又爽多一次

唔好理佢啦 和氣生財

係咁憎炒狗去先達笑丫嘛
前幾年真係有人去先達門口奚落班蟹貨傻仔
呢d咪有吉士囉 上網係度成個怨婦咁

等緊walk in買12 pro max 金定藍好

元朗大總統話hold到元旦 等大陸人落來收

lo 哥都要俾市場淘汰喇 轉行賣吸塵機

炒狗死全家

睇你班炒狗自用好治癒

又唔係放機 洗乜搭車去ST

上網就有得睇

你班散戶就好似螞蟻搬屋咁 將啲貨運去先達

同埋先達狗至少幾球幾球咁賺，你呢

乜炒狗有道德底線架咩？
係邊呀？睇過

香港係資本主義社會，市場定價呀

你班窮撚買唔起口罩關我撚事？唔好出街囉

買唔起奶粉關我撚事？飲人奶囉

冇錢買波鞋手機？慢慢等囉

搵食姐，犯法呀？

炒狗啲口吻真係好撚正
手足你屌咗成晚
攰啦
聽日再嚟過！

唔好話香港人，差唔多去到全世界
有華人嘅地方就乜撚都炒，炒炒炒
乜撚都炒

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

自私撚條底線就係唔影響到自己就okay

有事個陣咪支那
炒iPhone個陣咪內地
炒狗不撚嬲雙重標準
條底線係腳板到

強國DNA 改不了

口就屌支那
身體就最撚誠實
最撚經典就係話有得賺大陸人錢點解唔賺

入埋國企做，搶晒佢地啲工

狗改不了吃屎
依啲真係不變定律
聽日等食花生啦手足

希望有搶唔到機既自用撚睇得開心

祝炒狗死全家，以後買乜都俾人炒貴晒

其實係 情況就好似你可以搭地鐵但唔比人食m記一樣 兩個有乜分別到依家都冇人答到我 但一個冇人屌 一個好多人屌

屌，一到佢哋要食炒價嗰陣就屌媽拆蟹架啦

搭緊地鐵叫你唔好搭
食緊巨無霸叫你唔好食老麥
依個POST啲炒狗一撚定係依啲人嚟放心

出面大把人搭地鐵屌人食m記心諗你有乜資格

班炒狗$1 -$99 -$899 係抵死
幫先達九枱橋，自己得幾粒狗糧

有得炒係因為香港賣第二平
套差價有千幾兩千，加埋匯率差
唔通你想蘋果加價？
有價差就會有地下經濟，用家之家一樣有炒
9:00坐定定係咪真係咁難？仲要半個鐘都買到
我諗你都係買一部，定係你係買幾十部自用？
如果你真係咁想要，相信付出多少少錢都係值得嘅
你覺得班炒狗真係有能力搶曬？
你可以屌先達九大陸佬bot
或者屌蘋果喺香港嘅定價，造就左一個機會俾班先達狗，咁應該應該叫你要求蘋果加價，夾擊呢個炒賣嘅機會

你覺得依班炒狗拎完機搭咩出先達呀拿

見高拜見低踩，咁唔抵得人
你咁樣做人只會搞着自己
真係有真心朋友？

真係佩服佢 佢現實係咪太難？

我精神上支持你，希望你唔好似班炒狗咁仆街
唔好買樓，唔好買資產，租樓住，乜都係租，千祈唔好炒埋一份，以身作則努力工作，唔好搵快錢，唔好炒股票，只要你做到，你全家就唔使死

咁呢個又冇分炒唔炒嘅 不過我g持巴打開post叫人唔好搭地鐵standard一定要同m記一樣 我理撚得你幾貴幾急都唔可以搭地鐵 我理得你巴士飛的 咁都做唔到係度屌人食m記？ 我同你講出面80%人覺得搭地鐵屌人食m記冇問題 個撚個都雙重標準又唔撚認

應該仲要加多少少
唔可以住地鐵上蓋
住所10公里範圍唔可以有地鐵站
見到地鐵站要瞌埋眼
聽到都都都要讀心經
要將八達通銷毁

如果做咗嘅話就好似佢咁講，死全家

我精神上支持你，聽日去先達廣場屌鳩佢地
用大聲公屌佢哋老母，屌撚死個班炒狗
講冇用㗎，要做就做轟動D
我諗你講得出嚟，都應該預咗好多人支持你㗎係咪
放心去做，一定好多人會加入你一齊屌鳩嗰班仆街

唔輸得學人脂

員工點會知咁多野呀

-500收藍/金任何gb
可轉數快/cash

早抖

人地有時光機又要話你知咩

味就係以前好多人book左時間無拎，玩串左先ir都要碌左先

放工去拎機

Pro Max aos 日期去到8/12-15/12

又大貨呀

Pro max 256 512 冇人敢pick up

256 長開
Rock in

幾點有門口價
食完早餐準備出門

細機都好多貨，molamola

大貨已返，叫人sh果班

會唔會係勁多人cut晒單放返出黎

大貨

我覺得係

棍波禁唔到

俾d 心機就得，大貨，棍左1細2大（2大自用）

義海

好多人無拎出返來

見到琴日lunch 果段時間嚇死左

今日囉的，昨日已經cut 唔到

仲有貨😱😱

細機都仲係秒？

512黑起碼5分鐘任買

其實平時幾點開？
想棍反部

官網仲有得即日 ir pro 256 512

如果真係多用家多到要搶我冇野好屌
依家係多左你班炒鳩阻鳩住啲果粉，冇你班冚家鏟洗撚搶

屌你老母面皮厚撚到唔撚認 係到懶鳩用家問題

用家唔坐定定9點搶，用家問題
蘋果定價搞到港支價差，蘋果問題

炒狗要補貼家用，炒狗冇問題

大機無喎

你係咪認錯人，我拜邊個踩邊個

屌晒你班仆街冚家鏟死炒狗

仲有

求其都棍到 睇黎sh 班人

買就係等於炒

你不意間已經透露左 炒狗原來係冇得揀先炒機

生活咁艱難你搵多份pt 啦不如

車錢都蝕鳩埋呀依家

256 勁大貨
我是但睇下都藍黑大把貨

大黑128

大金128頭先有冇貨？

入黎有得笑喎

去先達笑先達狗咩野？撚你班散炒撚得好低莊？

藍同黑都係今日都拎得

記得開20

有小小

唔關炒狗事，用家問題，book 完又唔拎

等睇SH 藍黑班友陣間人踩人咁去ST

樓上話唔係因為炒狗而令到用家搶唔到iPhone

大藍128棍唔到

今朝七點沙田開左成廿分鐘都唔禁

係咪用app 問題 點解揀有貨去店拎嗰啲 揀完撳完成撳唔到既？

想義海收一部機28大藍
但係d人見咁燶都sh
唔肯減800賣比我

岩岩先棍到256大藍

自用福音

今日又見紅既話聽朝再禁過囉

一班炒狗俾個機會你地原價買

你去義海post收啦

過唔到自己嗰關 減800 我咪連啲迎新都送鳩埋俾你？

我洗為左幾十蚊做到咁撚cheap?

講撚到如果賺800 就唔cheap 咁

自用的話club like or wilson 有優惠

128自用夠哂做乜要俾多d錢棍256

請問我係咪入錯區?呢個係討論炒機既post，但入到黎有個怨婦係咁屌人炒狗要屌又唔屌d製造炒價既人

-800迎迎都仲有800賺仲想點
Citi/sc 嗰張最少有1600迎新
SH 到iphone13都唔減價

一早block鳩左條友

咁咪岩囉 你地話要sh咪你地製造炒價

收任何gb 數的藍/金 原價-500 今日現金交易

痴線 24小時回post 好癲

咪做壞規矩啦
-800呀

炒狗俾人笑到嬲嬲豬屌番我轉頭

你班炒狗咪幫兇囉，定係想講少咁啲炒狗個價仲高

低賤

中間食飯我冇睇手機架

你128 夠用 唔代表我夠用......

食晒水魚就到班老手上喇

不過人地到時仲係咪大手買就唔知lu

見佢地狗咬狗真係睇得好開心

先達最早幾點開？

其實佢出64我都夠用

冇嬲到，我又唔係入得多，炒唔係咪自用，炒得預左會蝕
Btw你都幾得閒，咁多時間覆

我買左icloud 256都唔係好夠用

唔block唔覺，一封左佢發現原來係佢一直推post

每個月用$8仲平過由128升到256

我覺得買iPhone 12真心夠用

256藍任屌

藍色可以等bot 通知買

玩完

任買

MK仔早極都要11點後？

你一睇就知佢係雙失青年 覆足24小時嘅毒撚 冇工返好可憐 窮人永遠係咁 好鳩得閒 無所事事 俾我就唔會每個人都覆啦 曬曬自己時間

放假

你開心就得啦

賺唔賺錢又有乜所謂姐

一定升價

假既，SH

8蚊夠唔夠你backup

想cut左18－21號送貨今日walkin
結果搶唔到

之前popo綠係咪有段時間任買？

細機？

收任何gb 數的藍/金 原價-500 今日現金交易 自用 只要一部 青衣最好 其他地方可就

SH 撚有咩睇法

你鐘意就好 慢慢覆 窮人心態係咁 又要賺又要怕蝕 繼續你嘅鍵盤戰士啦 現實世界你只係個loser 仲要不斷係兒登到刷存在感 真可憐

有機會佢就係便宜仔

256藍紅卡都有賺

刷存在感唔及你地，免費搬轉幾多人睇

用家福音 半日都炒完

車錢都蝕鳩埋

......，其實大部份人今日都放假

屌，發覺成個po得一個唔關事嘅人係到係咁覆

可能佢尋日比人笑左成朝，嬲豬

姐係大金128 256仲有得炒

連登炒家玩膠嚇老散 下次仲敢唔敢

我無覆佢 佢又痴左線覆我 我依家唔覆佢啦 曬曬我d時間 block 9左佢算 小心佢呀 威到爆 24小時貼身追post

今日門口仲有冇人收機？

Block 9左佢啦 阻住晒

嚇都Cut哂單加無人炒啦
BOT本身又要比錢
ST9又可以繼續賺差價喇

沙田無 出緊旺角

原來琴已經係高位

400又然

今日繼續-1000

400蚊友係天才嚟

-899

買pro 可以換到pro max 了

連登仔又柒一次

就算自用唔想用max

11000 收512， 大細同價

收Pro Max 512GB 金色原封/開封未激機, 要單

傻仔

門口狗$10100

$10150

有先出
仲有部512 未放

128gb ?

256

藍

大
搶到了 宜家去pick-up
Pro max is boom..

幾時有得買pro

13部aos貨 大藍色256 原價放
意留tg

大跌

13部

傻仔梗係唔收話無訂過
🙌🏻
cut哂無扣錢

人地賺信用卡回贈會同你講咩

明年請早囉

有冇人放12pro 256藍？

無得pick up ,得返aos 到8號

有